想問as one個shin去咗邊？

中間闊到可以擺多隻眼個條港女

引退左
而家post飲飲食食多過跳舞

深海

完咗101都無再見過佢

屌你老味

Mix nine咪有

佢都唔紅㗎啦

Ur home

之前係spacex見到佢

邊伯番生

堂堂正正李勝利

小妹係抄名

係 咩事

教瑜珈

眼距多兩隻眼都放得落

Produce101之後 出左首Heyya 就退出太陽娛樂&quit Asone。好似之後簽左間大陸公司出左兩首歌，跟住就冇哂聲氣，而家好似已經引退左主要教Yoga。

利申：好掛住元祖級AsOne

當年比ming仔非禮，喊撚晒口

姣佬請注視面前的我

🤔WHO